覺唔覺得今日著外套既人好廢？

平時操到自己成隻猩猩咁大隻 懶係野咁
天氣一凍少少就著多幾件衫真係笑死人

已經見到有人著緊壽衣

一凍d咁多 就露晒底
好心平時唔好扮晒野啦

不嬲著開背心 都唔係幾凍姐
班傻鳩著晒又外套又羽絨

短袖

大隻仔先特別容易涷
體脂比例低

覺唔覺今日著衫嘅人好廢

關你撚事咩，唔係人人都學得你咁冷血㗎

無錯，所以今日羊毛底衫+頸巾就算

知你既脂肪層夠厚啦
你就好啦，有天然既抗寒衣服

肌肉先係發熱
廢就廢

裸體=變態

我166cm 88kg
我d肌肉簡直完美

瘦撚唔怕凍，但係著多件外套睇落冇咁瘦吖嘛

死肥仔

毒撚無得出街，係個被竇度話人出街著外套廢

殘障？

完美身材

你智力殘障

166cm就咪出黎講野啦

最威係樓主老母
成晚乜都唔著係我張床到

凍到我開暖爐了

咁撚矮仲唔係殘障 ?